想有無睇過八字同相既爸絲

廟街個d其實要比幾錢仔
小弟想睇下條命
覺得做人好難

性別出生年月日時, 係度同你玩下。

300到500不等 但唔準囉

幫我睇埋得唔得

仲以為你話八字相同

咁拿貴嫁咩

有無tg ah

巴打幫我睇埋

幾百差不多
後生仔我諗你都係小問題姐
不要太迷信吧
或者真係好迷失先睇

算平啦

出面大把post免費占卜算命你唔去排隊？
有幾on9先要俾錢人幫你睇
擺低隻手同年齡啦

全職個啲幾千至21億包埋改運

26

(亂入）

樓主可以把握下機會

你個人廢，就想算命等條路好行D?

弱智邏輯，蠢撚諗法

抵你死做人做到咁垃圾

現代人仲咁撚迷信

衰過蝗蟲同無知師奶

企開d 啦烏大龜
中二毒撚 兩個登都冇人理你黎連登

睇你老母個西啦識睇

迷信柒頭你算下你條撚樣幾時食撚屎？

你老母老豆生左你條迷信仆街撚頭佢地又做左乜嘢事傷天害理呢？

騎劫左